<document id="SP-1">
	<doc-settings>
		<text>
			Документ №: <insert-field id="doc-num" caption="Номер договору" type="varchar"/><br/>
			Дата: <insert-field id="sign-date" caption="Дата підписання" type="datetime"/><br/>
		</text>
	</doc-settings>
	<subject>
		<text>
			Суб’єкт підприємницької діяльності <strong>Зеленюк Олексій Петрович</strong>, 
			в подальшому по тексту «Виконавець», діючий на підставі свідоцтва про державну 
			реєстрацію фізичної особи ВОО 160647 з однієї сторони, та 
			<insert-field id="client-signer" caption="Ім'я замовника" type="varchar"/>,
			в подальшому по тексту «Замовник», з іншої, 
			склали даний договір (далі по тексту Договір) про наступне.
		</text>
	</subject>
	<point>
		<text>Предмет угоди</text>
		<point>
			<text>Замовник замовляє та оплачує, а Виконавець бере на себе зобов’язання виконати наступні роботи:</text>
			<point>
				<text>Створити Інформаційну Інтернет сторінку об'єктy Замовника <insert-field id="client-login" caption="Login" type="varchar"/>, який подається Замовником на рекламу (далі по тексту "Об'єкт").</text>
			</point>
			<point>
				<text>Виконати фотороб<i>о</i>ти та комп'ютерну обробку фотоматеріалів Об'єкту.</text>
			</point>
			<point>
				<text>Створити рекламний огляд Об'єкту на основі інформації наданої Замовником.</text>
			</point>
			<point>
				<text>Внести результати роботи в базу даних сайтів Виконавця, (далі по тексту "Портал").</text>
			</point>
		</point>
	</point>
	<point>
		<text>Обов’язки сторін</text>
		<point>
			<text>Виконавець зобов’язується:</text>
			<point>
				<text>Створити Інтернет сторінку Об'єкту та розмістити її на Порталі у терміни, зазначені у розділі 3 даного Договору.</text>
			</point>
		</point>
		<point>
			<text>Замовник зобов’язується:</text>
			<point>
				<text>Оплатити роботу Виконавця на умовах, зазначених в розділі 4 даного Договору;</text>
			</point>
			<point>
				<text>Надати Виконавцеві всі потрібні для цього інформаційні матеріали.</text>
			</point>
			<point>
				<text>Надати Виконавцеві доступ до Об'єкту для проведення фоторобіт та створення попереднього огляду Об'єкту.</text>
			</point>
		</point>
	</point>
	<point>
		<text>Терміни виконання робіт</text>
		<point>
			<text>Термін виконання робіт по розробці рекламно-інформацйного продукту для Замовника, складає 15 робочих днів з дня отримання коштів Виконавцем від Замовника (на рахунок або готівкою), на основі інформації, яка була передана Замовником до моменту підписання Договору.</text>
		</point>
		<point>
			<text>Кінцева дата дії договору <insert-field id="end-date" caption="Кінцева дата" type="datetime"/>, після чого, може бути продовжена за згодою сторін, про що складається окремий додаток.</text>
		</point>
	</point>
	<point id="price-header">
		<text>Ціна договору</text>
		<point id="price">
			<text>Ціна договору складає <insert-field id="document-price" caption="Ціна договору" type="int"/>
			</text>
		</point>
		<point id="price-deadline">
			<text>Замовник протягом 7 (семи) робочих днів з дня підписання Договору, виконує оплату вартістю, зазначеною в пункті <point-id select="price"/> даного Договору.</text>
		</point>
		<point id="shtraf">
			<text>У випадку затримки оплати зі сторони Замовника більше терміну зазначеного в пункті <point-id select="price-deadline"/>, Замовник сплачує пеню в розмірі 0,5 (нуль цілих п'ять десятих) відсотка за кожен календарний день після зазначеного терміну, до дня виконання повної оплати послуг Виконавця.</text>
		</point>
		<point>
			<text>При зміні об’єму інформаційних матеріалів та послуг, сума Договору може змінитися, про що укладається додаткова угода.</text>
		</point>
		<point>
			<text>У вартість Договору не входять будь-які додаткові технічні та інформаційні продукти і послуги, які можуть бути надані Замовникові за додаткову плату.</text>
		</point>
	</point>
	<point>
		<text>Відповідальність сторін</text>
		<point>
			<text>За невиконання договору, сторони несуть відповідальність, передбачену чинним законодавством</text>
		</point>
		<point>
			<text>Виконавець не несе відповідальності за недостовірність інформації, наданої Замовником.</text>
		</point>
		<point>
			<text>Виконавець має право не висвітлювати заздалегіть неправдиву інформацію надану Замовником.</text>
		</point>
		<point>
			<text>Виконавець не несе відповідальності за відгуки та коментарі на Порталі, що були розміщені третіми особами.</text>
		</point>
	</point>
	<point>
		<text>Форс мажор</text>
		<point>
			<text>Сторони звільняються від відповідальності за повне або часткове невиконання зобов'язань за цим Договором і від відповідальності, якщо таке повне або часткове невиконання зобов'язань викликане виникненням і дією обставин форс-мажору і їхніх наслідків.</text>
		</point>
		<point>
			<text>Обставинами форс-мажору (обставинами непереборної сили) є наступні обставини: повінь, пожежа, землетрус або інші стихійні лиха, воєнні дії, акти й рішення державних структур та інші подібні події, які безпосередньо впливають на можливість виконання Сторонами умов даного Договору.</text>
		</point>
		<point>
			<text>Сторона, що зіткнулася з якими-небудь обставинами форс-мажору, внаслідок чого створилась неможливість виконання такою Стороною зобов'язань, прийнятих на себе за даним Договором, зобов'язана повідомити про настання цієї обставини іншу Сторону без зволікання й вжити заходів по максимальному зменшенню негативного впливу цих обставин. Настання форс-мажорних обставин підтверджується компетентним органом України.</text>
		</point>
	</point>
	<point>
		<text>Інші умови</text>
		<point>
			<text>Даний Договір набуває чинності з моменту його підписання Сторонами й діє протягом терміну зазначеного в пункті 3.2. даного Договору.</text>
		</point>
		<point>
			<text>У випадку зміни кожної зі Сторін організаційно-правової форми або назви, це не буде впливати на дійсність даного Договору. Всі положення Договору зберігають дійсність для відповідного правонаступника Сторони.</text>
		</point>
		<point>
			<text>Сторони Договору можуть в односторонньому порядку розірвати цей Договір, попередньо повідомивши іншу сторону не пізніше 7 календарних днів.</text>
		</point>
		<point>
			<text>Усі суперечки, пов'язані з даним Договором, вирішуються шляхом переговорів між Сторонами. Якщо суперечку неможливо вирішити шляхом переговорів, вона вирішується в судовому порядку відповідно до встановленою законодавством України підвідомчістю й підсудністю.</text>
		</point>
		<point>
			<text>Всі правовідносини між Сторонами, які не врегульовані даним Договором, регулюються нормами чинного законодавства України.</text>
		</point>
		<point>
			<text>Зміни й доповнення до Договору вносяться тільки в письмовій формі й тільки по взаємній згоді Сторін шляхом підписання додатків/додаткових угод до даного Договору.</text>
		</point>
		<point>
			<text>Якщо будь-яке положення даного Договору стане в будь-якій мірі незаконним, недійсним, таким, що не може бути виконано, або неповним, це не буде впливати на всі інші положення Договору. У таких випадках Сторони будуть зобов'язані негайно замінити таке положення іншим положенням, що буде законним, дійсним, зможе бути виконано і повним, і найбільше буде відповідати меті й економічному змісту того положення, що стало незаконним, недійсним, таким, що не може бути виконано, і/або неповним.</text>
		</point>
		<point>
			<text>Будь-яке повідомлення, що є необхідним або можливим згідно з даним Договором для виконання робіт за Договором, повинне бути відправлене вповноваженому представникові іншої Сторони на електронну пошту останнього або факсом.</text>
		</point>
	</point>
	<point>
		<text>
			Реквізити сторін
		</text>
	</point>
	<requisites>
		<point name="provider">
			<text>
				Виконавець
			</text>
			<point name="provider-req">
				<text>
					«СПД Зеленюк», <br/>
					Пошт.адреса: Київ 2 002, а/с 164 <br/>
					(Україна, Крим, м.Ялта, вул. Крупської, 17, кв 22) <br/>
					р/р 2600535750 у ВАТ «СЕБ Банк» <br/>
					код ЕДРПОУ 3082909310 <br/>
					МФО: 300175 <br/>
					свідоцтво про державну реєстрацію ВОО 160647 <br/>
					ІНН 3082909310 <br/>
					Тел.:  8 050 348 00 98<br/>
					E-mail: oleksadesign@gmail.com<br/>
					<br/>
				</text>
			</point>
		</point>
		<point name="client">
			<text>
				Замовник
			</text>
			<point name="client-req">
				<text>
					<insert-field id="client-req" caption="Реквізити замовника" type="text"/>
				</text>
			</point>
		</point>
	</requisites>
</document>
